最仆街都係CCTVB，唔係CCTVB晚間新聞spin去教大民主牆，根本件事就完

校長，屎坑，777真係要多謝CCTVB呢件豬隊友

點解要完? 目的就係要發酵發大

狗唔瀨共唔拑得狗頭低囉！！！